[尋人] 將軍澳醫院, 靈實醫院總監入撚左去dirty zone未？

唔好意思想問下關靈實醫院咩事?

人總要有一....

兩間醫院嘅醫院行政總監係同一個人

以為佢條撚樣淨係睇將軍澳醫院，咁屋企人喺靈實醫院咪